Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2022)
Slug: new-developers-2022-02
Date: 2022-03-21 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

El siguiente colaborador del proyecto se convirtió en Debian Developer en los
dos últimos meses:

* Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro (vilmar)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Lu YaNing
* Mathias Gibbens
* Markus Blatt
* Peter Blackman
* David da Silva Polverari

¡Felicidades a todos!
